之前比狗拉左而家得返pt捱唔到去出糧，有冇手足可以幫下手

想要d現金維持生活，我可以寫借據，有冇巴絲可以幫幫手我有被捕紙可提供

小心饅頭

係調景嶺夾公仔比個台主玩鳩完叫佢將d錢捐比學生都唔撚肯

有錢夾公仔 無錢食飯

突然間樓主又話有長工
就算唔食飯都用錢夾公仔